入嚟拜下鄺神

，

,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,

大家有無出過黎抗爭? 有無聽過逗住型議員
我就同過一個議員出過, 無身形無高度, 佢唔係好打得, 又唔係最勇
但基本功好札扎實, 辯論, 道歉, 保護, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都出過好多抗爭, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成堆義士生哂

我，支持，

鄺仔。

，，，，